# FE-JS-02

Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

Наприклад при:
- обробці даних від користувача
- запиті на сервер
- завантаженні/відкриванні файлів
- роботі з об'єктами

Коли є вірогідність виникнення помилки в частині коду - то його доречно огорнути "try...catch", щоб програма не припиняла свою роботу. 